韓娛樂公司的公主, 第1位整公司捧她, 第23位替公司賺過, 第4位一人帶飛整間公司

個作者應該唔係好知韓國既情況, 雪莉衰左咁多獲, 離開fx, 的確好多韓國人對佢反感, 但其實重有都唔少既本地人keep住撐佢

fx彈得最起果個唔係krystal咩
btw我愛iu

整體黎講雪莉紅d, 係韓國

即將出道的TWICE都是實力堅強且廣受大眾喜愛的女團

我代作者向你道歉

幾多年前

屌 我以為係唔同文章

好睇d

清仲唔瞓

成日問